TVB三大超級姣精！不服來辯！

季軍：
江嘉敏(肛交敏）

緋聞男友包括：
何廣沛、黃嘉樂、王浩信、余德丞
資料來源：

亞軍：
蔡思貝（蔡思達）

緋聞男友包括：
崔建邦、洪永城、沈震軒、羅仲謙、周志文、鄭俊弘、溫家偉、王浩信

資料來源：

冠軍：
黃心穎（姣雞穎）

緋聞男友包括：
吳啟華、王浩信、李思捷、周志文、許志安、馬國明(男友）

真係人神共憤！尤其王浩信，好心你做人老公就避忌下喇，屋企個yoyo咁正都偷食，好食唔食食呢d貨色，以前連cammi都食得落，真係好重口味！

屌！姣雞穎緋聞男友漏左森美！

辯你老母咩大陸仔
返百度啦咁鍾意辯

不嬲都好撚憎呢三件垃圾

同意，許志安偷食係男人都明，但王浩信偷食真係要燒春袋，老婆正過D野花

日日九大簋都想食下豬油撈飯啦

樓主你死啦，連登好多蔡思達打手架

老婆一定正過呢三條姣婆

喂呀

肛交敏之前仲喂啊

信號王係大滿貫

全部都有signal wong 份

唔撚係掛 鐘意佢似達哥？

我已經俾貝貝打手負皮了

冇姣蛇？

姣蛇反而形象好好喎

當年一個楊恭如殺曬

係囉 以前姐 佢宜家邊有緋聞

臭雞送晒去菲律賓做雞就岩

王浩信個個都好份

呢個畀大婆摑完就收曬皮喇
而且周生仲坐緊監

咪由得佢地圍爐
蔡思達仲夠擔去sammi ig 打氣
笑死人咩 明明自己都係姣精

肛交敏中學時 同一個mk仔叫黃蜂 蝦蝦霸霸

就係一樣發姣先互撐

俾你估到就唔係Fever囉

希望下個到菲律賓大學貝貝

好憎蔡思貝

俾小弟就送佢去昆士蘭州捉鶴駝，想知鶴駝有幾惡嘅可以睇呢篇嘢參詳吓：

思貝係俾人屈

其實肛交敏真係好撚7樣衰

個post可以直接改名做 TVB首席超級賤男！不服來辯！

無緋聞唔代表無發姣

咁咪同火雞姐一樣欺凌人 正八婆
但佢唔係讀女校咩？

Btw 你個名好得意

係蔡思達支持sammi喎

王浩信可以代言kfc

Fe唔Fever先？

起碼無搞人夫喇起碼
我信阿佘識分寸

咁Top3好老婆有邊位上榜？

王浩信真係

雖然係
但3個入面對腳最撚正係佢

Yoyo好慘
刻守婦道，又正，Signal Wong 正仆街

呢三個真係

郭藹明一定係其中之一

講緊現役簽緊cctvb

嘩屌 你都係想我講肥媽姐
唔得呀 無呀 無呀 無呀
諗唔到

唔知葉碧嘉(Rebecca)算唔算......

大厹王浩信

即係沈可欣

朱凱婷

冇東張西望d主持?
次次去訪問著到咁淫

王自搖夠閪膽出聲咩佢6折單野唱到80歲都仲得

都老啦 食都唔食佢

抄我個post

王自搖

蔡思達 應該唔會搞人老公掛
不過呢D冇樣睇

訊號王係咪街邊d野狗黎
見到狗女都忍唔住屌

真係咁岩喳 無抄過你
原諒我係一個壞咗既人好嗎？

阿佘我可以 佢太正

冇傅嘉莉???

人地著得性感少少姐
佢地邊有搞人老公

搞人老公果d人真係要死全家

妻不如妾，妾不如偷，對應落大部分人身上都啱用

佢差在未姣埋signal wong
Signal Wong 下個目標應該係佢

妻不如妾 妾不如偷 偷不如偷不到

喂啊

有幾正，又係無波八婆臭雞一隻

林泳淘子就長情過萬里長城喇

未入黎已經知邊3個

你同黃心穎一樣咁撚賤格

Signal Wong so bad taste!

喂呀.....
你又知佢刻守婦道？

願可做你 腳下那堆爛泥～

喂呀單野佢畀6折偷拍姐

唔好咁講啦 sammi已經好慘架啦
唔好再係傷口上灑鹽

應該開個post屌埋王浩信

余香凝呢

係勁既 樓豬咁熟cctvb 啲三線妹仔， 你份cv 有幾多年cctv buddy 經驗先？

屙硬屎都無上榜

傅嘉莉呢

果單嘢明明係方力申、6折比人屈食死貓咋

巴打你掉轉黎講喎，呢單野係万刀甲食死貓

signal Wong真係大仆街嚟

其實陳自瑤都好陰濕，成日放料比記者，跟著又出返黎澄清無咁既事
好似最近個單上微博like個post鬧賓穎，後尾又取消返
一切都係佢掌握之中，來制衡住signal wong，唔怪得佢演奸角咁似

咁嗰隻有Lobster Central老闆唔要要閔大人嘅蜘蛛仔又算唔算先？

江嘉敏個樣普通到唔明點解會話佢女神

蔡思貝 都有余德成

梗有男人鍾情鄰家女孩feel

佢老婆比蔡麒浚食過
可能有種復仇心態

點解垃圾signal Wong 偷食到咁都冇上新聞

咁應該係Signal Wong喎

王浩信連NelNel都食得落，有咩佢係唔食
餓起上嚟俾個韓紅佢話唔定都照殺

肛交敏真係又姣又八婆

雖然阿佘以前多緋聞，但人地咁多年真係努力做野證明俾人睇喎

人哋高材生嚟，唔做娛樂圈可以去做教授

其實佢除咗陳浩民之外其他都似煲水居多

把死人閪聲

開名喇屌

江嘉敏

成個大媽咁我阿媽望囉都後生過佢

王浩信

你講耶蘇呀
你當梁靖琪 死架

即刻第一時間諗起個垃圾Toby

雞穎同森美邊到有緋聞呀…由頭到尾都係連登仔自己9up
你哋覺得係就係？八卦雜誌砌人生豬肉都起碼影幾張相看圖作故仔，連登仔就直頭一啲根據都冇就生安白造

辯你老母
關你𨶙事

有無舊聞睇下

呢條姣婆仲比tbb力捧 依家見到佢就熄電視

好慘

蔡思貝王浩信比雜誌爆完都走得甩

江嘉敏第一啦擺明 佢冇俾人影到姣既過程啫

But old

王浩信先係最強姣精

屌你

早排好多POST J蔡C貝架喎呢度
做咩無啦啦個個都咁憎佢

人哋話咁啱揸車入達哥屋苑咋

王浩信係TVBUSB

咁多正皮 為咗多謝咁多位巴絲 送上yoyo丁圖

前任姣精係咪C琪妹

想問翻張圖係咩意思

signal根本就係一隻狗公 playboy 當初佢同yoyo結婚都係因為個女啫 唔係大左肚佢都唔會結

姣蛇

祝君好事件

之前唔係好多人話黃心穎係女神架咩

三個都好難頂

呢單應該男女都動情 但無進一步
話曬畀袁靚靚知既話 chilam應該死左十世

Yoyo正好多

唔覺慘 佢真係好平靜 可能都知雞穎咩料 心諗屌左佢幾年都屌都厭 而家攞正牌飛甩佢

老婆幾正都好，都會想偷食

睇唔明?

唔識廣東話就攔返大陸啦大陸仔

郭羨妮？

痾屎

大陸仔個個咪係你囉

香港無撚人用不服來辯囉大陸仔
上乜撚連登姐返百度啦垃圾

問樓主

我全都要.jpg....

竟然冇高球手?

收晒火了,長江後浪推前浪,唔夠d後生女做了

當年明明又係有名姣到hihi

其實江嘉敏第三條片個娛記好撚仆街
聽佢語氣就想打巴佢
男人老狗咁撚講嘢
好似一定要chok到yoyo講到啲咩咁
現實就是非仆街仔

思貝唔發姣 咁n ben都無放針啦

根本無人信

劉佩玥呢

都係身高輸晒

妻不如妾 妾不如偷

就係等跳舞嗰張
明明老婆咁正

周志文都出現咗兩次

垃圾
講嘢永遠有鄉音

數漏咗個死人pizza面劉佩玥
古有四大美女 今日四大姣精
四個都好撚柒樣衰入面最靚已經係達哥 你話諷唔諷刺

達哥好似仲有個余德成？

龔嘉欣呢？

四葉女龔嘉欣一向多是非，之前已傳同另一位四葉女趙碩之不和互放暗箭，今次又涉嫌勾引有婦之夫周國賢，佢真係要檢討。
唔係每個男人都好似賤震咁偷食，我FBI 收到單料，有咩絕種好男人，就算有女送上門，佢都堅持唔食！講緊
就係海味鋪太子爺又靚仔兼有妻兒
潮爸歌手周國賢
！話說早排佢同Juno 去日本拍《日本東北咁過祭》，同行亦有兩個四葉女龔嘉欣同王淑玲喎，聽講王淑玲對Juno 好嗒糖，不過始終女仔怕怕醜冇採取主動，但佢位姊妹就勁喇！

《咁過祭》兩pair 人，王淑玲（右一）嗒糖Juno ，龔嘉欣就周國賢，但姣唔掂。

龔嘉欣唔只一次跟周國賢齊齊現身《咁過祭》，點解佢仲要話冇同周一齊拍攝過？唔通係電腦特技？

有一晚龔嘉欣竟然膽粗粗漏夜去周國賢間酒店房拍門。
三更半夜拍人房門，斷估唔係借豉油
？周國賢韓籍老婆唔
度，又冇人知，咁大誘惑，但人夫不為所動喎，閂埋門仲即刻打電話去個節目統籌度備案，之後一返到香港，周國賢更即時同經理人申報！FBI 聽聞龔嘉欣俾無
高層警告以後唔好亂去人地房。
FBI 好奇問龔嘉欣做乜上人房？佢驚青回應：？邊個講
？我冇一齊拍過……做完好攰，邊有時間同佢
玩呀？」之不過FBI 睇番《咁過祭》見到其中有集龔嘉欣同周國賢一齊畫面，點解要話冇呢？

好撚淫呀

姣蛇以前d 緋聞次次都有劇就出
一脫離tvb就清清白白
覺得係公司做比佢

朱晨麗

個皇子換件衫就去屌閪

共通點
全部都有王浩信份
佢係咪咁餓啊？

差個劉佩玥

當年余詩曼都唔知拆散左幾多pair情侶 竟然唔上榜

例如？

其實呢張圖係咩意思

獨贏三串一

Signal真係好撚彩 咁耐都未俾人偷拍到

安心事件最大輸家 王浩信